男人浪漫 點搵相熟車房？

大家點樣同你個車房佬熟絡？

我係新牌買二手棍Jazz 是但入一間後生仔開嘅車房幫手上架驗車

賣家開16K 上完架 車房佬勁大聲話揸年半劏得 8K都要諗諗 之後賣家話其實9.5K 都Ok

依家同車房佬Friend過夾Band 經常一齊放狗

棍fit正常最平都要三萬
9.5k渣半年劏都抵

最正係車房佬幫手壓一壓價

本身16K 都抵玩 揸左一年 剩係換過消耗品

人地介紹。。整幾次就熟

可能佢同賣家都FD過打BAND

本身淨係賣到5K

咁個賣家真係好冇定力 比人拋一拋就腳都軟埋

老豆d fd

表哥開車房

隔離鋪

屋企人

當你無講過

屋企人開車房好正

可能車主都知有大病呢，無理由咁比人拋到，不過可能師父幫你執得好

7月考牌，屋企人開車房

老豆啲frd無得輸

求九龍東車房

求黄大仙車房

最正係出國讀書揸車，屋企人都有相熟車房推介👍🏻

開間車房叫相熟車房

Track day嗰時坐底飲野

唔計本身識，你望都望唔熟啦